風向撚2 十一點打後追連登好撚辛苦 但五毛就係想愈黎愈少人追

一定要追po 每晚十一點踢撚走五毛
中共啲五毛三毛 國家機器每晚十一至二都出動
就係想反完又反

1）一係割蓆撚分化撚
2）一係扮唔割 屌在場撚
3）一係扮唔知點拆藍絲啲攻擊撚
4）一係就悲觀撚 話咩再見連登好撚辛苦呀好多分化撚

你真係頂唔撚順 就避開十一至二 訓醒再屌三毛
一係就硬戰三毛

佢地就係想連登仔思想混亂同埋精神疲弱 反搏唔到佢地思路就帶風向

推

推呀屌

推推推

推呀屌你

連仔封後門得唔得呀